{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161494?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 바다빛무지개펜션"
    },
    "text": "海の光虹ペンションは、大韓民国から最も近い距離に位置する南愛港にある3大美港の一つです。 ペンションはベッドから眺めると海が見える美しい感じを与えます。 テラスからは東海の日の出、南愛港の景色、そして赤い灯台が鑑賞できます。 ペンションの裏庭は松の香りでいっぱいで山林浴を楽しむことができ、襄陽では最高の眺めと健康を誇るペンションです。 海の光虹ペンションでは、海とともに森林浴を経験し、美しい思い出を作ることができます。 ペンションはいつも家族のような気持ちで皆さんをお迎えできるよう最善を尽くします。 ペンションの近くには、チャン·ギョン、雪岳山、雪岳ウォーターパーク、テディベアファーム、そしてモンビーチなどの周辺旅行地もあります。 追加料金は1人当たり2万ウォンで、犬と一緒の場合は2万ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー炭とグリル、そしてタレは2万ウォンで提供され、バーベキュー場の使用は午後10時まで可能です。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 遅い時間に到着される場合は事前にご連絡をお願いします。 101号と303号の入退室時間は異なります。 予約した人数以外はペンション内、外部の施設を利用することはできず、室内では静かにしてください。 室冷書は禁煙です。 未成年者と男女同室での宿泊、そして火災の危険性のあるイベントは禁止されています。 ペンションは安全に注意を払い、現在提供されているサービスは各販売者の条件に従います。 お知らせを参照してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "海の光虹ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "海の光虹ペンションは南愛港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海の光虹ペンションからは何が見えますか？",
            "answer": "海の光虹ペンションからは海や赤い灯台が見えます。"
        },
        {
            "question": "海の光虹ペンションのテラスからは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "海の光虹ペンションのテラスからは東海の日の出や南愛港の景色、赤い灯台が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "海の光虹ペンションの裏庭で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "海の光虹ペンションの裏庭では松の香りでいっぱいで山林浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海の光虹ペンションの近くにはどんな周辺旅行地がありますか？",
            "answer": "海の光虹ペンションの近くにはチャン·ギョン、雪岳山、雪岳ウォーターパーク、テディベアファーム、モンビーチなどの周辺旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで犬と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペンションで犬と一緒に宿泊することができます。ただし、追加料金が2万ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスを利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューサービスを利用する場合、バーベキュー炭とグリル、タレが2万ウォンで提供されます。また、バーベキュー場の使用は午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は15時から可能で、退室は11時までです。遅い時間に到着される場合は事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用は予約した人数以外は制限されており、室内では静かにお願いします。また、未成年者と男女同室での宿泊、火災の危険性のあるイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのサービスは安全ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは安全に注意を払っており、現在提供されているサービスは各販売者の条件に従います。お知らせを参照してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 541
    }
}